mazda 3 vs mazda 6 vs IS250

如題 剛甩p想出車 50-70K budget 到
上面三款邊隻好
無論外型，性能，維修，油耗
性價比出邊架好
主要都係車屋企人

Mazda 3 for sure.
50-70k 我諗得Mazda 3 比較靚仔。
Btw budget 夠嘅話 出Mazda 3 第三代。係另一個層次黎。

Is250 完勝喎

AE110

就係無甘多budget

但我依個budget 只可以買到07年
見到個年份又好似太大
Mazda 6起馬就可以買11年
好難choice 但知is250性能好啲

如果講少維修 Lexus一定係最好。有晒市場數據支持。係budget 有限之下,價格偏高 07年車 點都一定無2011年車咁好。

Mazda 其實都好少野要整, 我架2014 Mazda 3 除左正常保養,無野要整。

Mazda 3 日本車既價錢 歐洲車既體驗 外表型

m6

70k買IS250好似會舊過Mazda 3好多

2014 撇甩咗Ford啦 一定好啲

選擇困難
近排又見markx 跌價好勁
車款又係自己心水

IS250
買過MAZDA6 D車門好煩 最後賣左

50-55K左右都有好多07 年
之後既年份就要85K up

我都見好多人話條匙unlock 問題
Btw thx ching

車門有問題 會當你無鎖車 就會係咁響
用得耐就會有
所以好煩

依家睇埋markx 見跌價好犀利
性能又唔差

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

車屋企人咪撚買is250 後座米七都頂腳

唔差既 落雨呀入彎控制爭啲

唔係掛，我見都好似寬落
有朋友就揸markx 話過175果啲就辛苦

唔係講笑 真係頂腳 你試車可以試下坐後座感受下

我係Markx 前車主 而家換左is250

Markx後座係 闊過is250

不過is250 好渣過markx 喎 同埋無咁mk

新牌markx 個頭好闊 好難睇位 好易出事

Is250軚感好啲？ Markx我見維修都唔貴
同埋少出問題
但我budget 得07年都係

揸緊三代馬三，好好揸，其他唔知
不過樓主budget問題，我之前見過有facebook水貨車行返水貨平過二手行好多
睇下可唔可以「加多少少」入到手

馬三 如果車屋企人好似都窄
不過款真係幾好

Is250後座舒適d

Ching我見到架08 is250 岩我budget 幾靚仔
想問有邊幾方面好揸過markx

連登神車Mazda 3

利申Mazda 3車主

對比果兩架可能係
但闊過jazz golf（我認為，空間數字唔知）
屋企人從來無投訴

如果想買Mazda 3 除左代理 仲有邊到有信得過既地方搵？新手唔識

我架二手都係係28搵返黎
我就有搵驗車公司去驗先過戶

我覺得轉彎 果d個位準d 同易d 操控

架車渣落似歐洲車

同埋靜好多

Markx 同is 250 一定is250

車屋企人6仔其實大啲好啲
利申 10年3仔

我都想買
is250正好多
得40k
都唔知咩車好

Lm

Corolla

買Mazda3 再改下就差唔多70k

加多一皮夠買2015 corolla

mazda 3 有咩改

50-70k 買唔到三代啦

車屋企人求實用慳油嘅話, mazda3 啦, 二代都幾靚仔, 係衰在dashboard 塊膠好易溶, 泊露天要小心

利申: 揸過09 mazda3 1.5

m6啦
香港m3無hatchback

吓

打開hardrace網頁
輸入汽車型號

打開 autoexe 香港代理 誠力達 網頁
搵返個型號

獻醜不如藏拙